{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060803",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54963&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "현풍 엘레강스"
    },
    "text": "周辺情報:大邱広域市達城郡玄風面城下里255-2に位置し、大邱玄風市外バスターミナルまでは500m徒歩約7分の距離です。 大邱テクノポリスまでは車で約6分間移動でき、大邱慶北科学技術院までは車で約6分の距離です。 客室の内部施設:駐車が可能な客室で、PC、VOD、常備薬、ツインベッド、Wi-Fiが提供されます。 追加案内:ネットフリックスの客室は個人アカウントで利用でき、環境にやさしいキャンペーンによりチェックイン後のデリバリー料理の注文はできません。 フロントでここはどうですか？会員であることを教えてください。 オンシーズンや祝日には料金が変動する場合があります。 客室番号およびデザインはランダムで割り当てられ、入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室が制限されます。 身分証明書を必ずお持ちください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルは大邱広域市達城郡玄風面城下里255-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大邱玄風市外バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大邱玄風市外バスターミナルまでは500m徒歩約7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "大邱テクノポリスまでの移動手段はありますか？",
            "answer": "大邱テクノポリスまでは車で約6分間移動できます。"
        },
        {
            "question": "大邱慶北科学技術院までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大邱慶北科学技術院までは車で約6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "駐車が可能な客室で、PC、VOD、常備薬、ツインベッド、Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの客室はどのように利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスの客室は個人アカウントで利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後にデリバリー料理を注文できますか？",
            "answer": "環境にやさしいキャンペーンのため、チェックイン後のデリバリー料理の注文はできません。"
        },
        {
            "question": "フロントで会員であることを教える必要がありますか？",
            "answer": "はい、フロントで会員であることを教えてください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号やデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号およびデザインはランダムで割り当てられ、入室の際には身分証明書の確認が必要です。未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書を必ずお持ちください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 434
    }
}